大部分人聽到其他人講有臭味嘅第一個反應都係大力咁索

聞到陣臭味 通常都係索多幾野確認下係咩味 依樣係好正常嘅動物特點

但係有啲臭味 係會特別想索佢
再癲啲 甚至自己整陣味出嚟瘋狂索

每次剪腳甲我都會聞下腳甲屎嘅味

白色珍珠更加唔洗講
有時用手整完頭髮 指甲位嘅頭油味

點都要聞多幾聞

唔好討論呢樣野住
有冇人聞到屁味？

有時會聞吓自己對腳臭唔臭

黑色腳甲泥
白色珍珠
肥婆頸老泥
識食一定呢三樣

我都會 例行公事

哇黑色係幾耐無沖涼摔腳趾先草到
第3 睇嚟你係真正重口味